一人N個認為異性好的第一印象

健談

整齊 企理

大量

開朗 成日笑
應該係🤔

有風度

細心

有禮貌

靚女

特別

唔閪面，唔擺個公主款，平易近人
唔會做低頭族，積極互動
食飯肯AA

上面咁多樣都大把女仔有 但係積極互動反而少d 始終女仔比較被動

咩cup 才算大

鍾意睇漫畫

有樓有車有錢

非煙剷

搞笑and 主動